[ViuTVsix 21:00-23:55] 雷霆救兵

第一次睇

有冇人睇緊

一黎已經好緊湊

未彈起嘅雲迪素

點解出面冇軍艦掩護

做咩除頭盔....

on9

而家先有人開post

想同樓豬瘋狂睇viutv

頭先一轉去睇剛好係蕭生有嘢講，大家留心please

依段搶灘係成套戲最好睇

依段好撚慘烈

睇緊

投降都照射，美國佬

導演指定動作

而家仲有邊個可以拍到呢場咁勁嘅 opening?

尋日先係netflix 睇完，依家再睇

98年既戲都拍到4K

d斷手斷腳全部blur 晒

開頭呢幕睇咗無數次，戰爭片嘅永恆經典

其實第一排嘅士兵有咩感覺？

斷手斷腳scene 嚟講
black hawk down 都跟到呢套戲車尾咋

解放軍登陸台灣會唔會都係咁畀人狂射

成套戲最難頂就係要睇條敗家仔

有幾幕爆頭都冇blur到

等死

Breaking Bad 個主角

韭菜姐
可以俾你為國捐軀刷首抽唔好吠！

一次過死3個仔....

無 超越唔到

後生嘅mr.white

馬歇爾仲係四星上將

個個諗住攞硬奧斯卡最佳影片，點知輸撚咗

嘆茶 睇三文治 剃鬚，做冗員

viutv6半個鐘一次廣告？

搵咗個敗家仔

之後去咗教書

真係cls

係，睇戲黎講幾好

仲好等錢洗

好過平時三個字去一鑊廣告

呢套每一個畫面都係經典

當年vin dissel 都係做大茄

未有實戰經驗既人，有之後反應都可以理解

啱啱先睇，miss咗搶灘

解放軍應該驚到賴屎

其實仲有一系列嘅TV 兄弟連etc都好真

鞭屍咁pk

viutv字幕啲人名用返英文

有冇人睇過1917
近年最佳戰爭片之一

仆街老豆

咁幾好，記得啱先有個叫Fish
譯既話都唔知叫咩好

魚

Diesel RIP

費殊

春田步槍真係正

老實，同呢套無得比

1917藝術性強D但經典就係經典

咁準

射爆眼

推個女去死

剩係跌完落河封信都無濕我已經接受唔到

呢幕又係拍得好正
緊張感爆哂

唔算 係交戰區平民都唔會安全

因為真人真事

戰爭片d狙擊手都好好J

用油紙啩同埋套軍裝好厚

睇到好緊張

唔係靚仔但好有型

果慕真係眼火爆

而家好難拍得返呢啲
咩都用cg
唔會用咁多人去拍

Viu半個鐘先廣告

個廣告咁快嘅

仲要得一個廣告

太平洋戰爭都好癲

前兩年 蜘蛛仔套剛X嶺

個廣告幾秒就賣完

點都好過推個女去比班軍人
咁少人佢地自己都顧唔到

個狙又咁有責任心
單兵都狙
基本上又係死硬

敗家仔係個翻譯？

未見過白sir咁青春

其實登陸都係靠cg

1917睇過一次就算
但saving ryan睇幾多次都唔厭
黑鷹都係

呢幕好有mk feel

係

識貨

劇情需要

兩邊都淆底唔敢開槍

咁一定認為有武器嘅人可靠啲嘅

呢個Ryan 喊嗰度幾好笑

出場了

係，一陣會睇到眼火爆

畢彼特套Fury就衰在太誇張不過拍得幾靚仔

本身佢做個翻譯位都唔係上到咁前

D戲好屎

真係Ryan嚟？

同名

matt Damon先係

好似想笑又想喊咁

Hank: Damn Fuck off

笑死

有，兩套都有特色

冇得返屋企

lm

一個士兵有幾多人工
拎條命去搏

之前仲有套戰馬 睇得多二戰覺得一戰好新鮮
不過一戰係最後一場有人性嘅戰爭

美國人對參軍有榮耀感 其他就係揾餐飯食

一戰戲推薦Paths of Glory
寇比力克早期作品

保家衛國

唔知真係上戰場打仗係咩心情

參考兄弟連 演員真係好似落場咁拍

套野叫雷霆傘兵

串到

近年來最好睇嘅搶灘片段係 edge of tomorrow 嗰段進攻
雖然唔係戰爭片

Brand of brother

大茄

呢套又係好嘢嚟，大平洋戰爭

當年明珠台做過哂成套野
神作

太平洋戰爭係the pacific
唔記得中文名叫咩

隔離行緊個班平民係咪比德軍俘虜咗個啲？

屌，諗起黑鷹嗰個

個制度要成班人搵一個人

Jackson 講佢呀媽個度唔知點解好想喊

jackson瞓咗軍醫嚟

咁你一陣會喊到仆街

搵唔到個家族就無後

又話任務>其他所有野

個隊長做乜咁正氣

點解冇人想攻左路

Press F to throw back

RIP

唔去搵ryan呢度8個人可以組成8個自己嘅家庭
為咗安慰一個媽媽有8個媽媽要失去自己個仔

又瓜一件

Upham作用係咩.....

Wade

敗家

翻譯

拎下水

好奇想知點拍出來，啲血真係係個肚流出來

Miller都預左佢係廢，雨戰同打機槍掩體叫佢幫手拎下野企後面算
一齊打分分鐘射中自己友

Wade後悔自己冇好好同老母相處 結果而家永遠再冇機會見老母

對敵人仁慈...

屌佢老母拎嘢都唔掂害死成隊

條垃圾出少句聲當幫忙

喊得好淒涼

知自己要死呢下又係好慘

衝返落去個坑笑咗

最尾都比個廢物報仇

屌佢老母 哩個德佬後尾殺得最落力

敗家仔真係

選擇題嚟 你喺captain你會唔會放

美軍來了

打仗真心唔應該仁慈....

Tom Hanks

佢係咪Batman

阿甘外傳

唔會自己落手
就算要放都射跛佢隻腳

射撚癱佢

一定殺

點解唔叫upham拎埋支mg42

其實死一個算戰績彪炳
對住支mg42

唔係，但有幾個shot幾似

之後對裝甲車 打Tiger先死幾個

架車坐到咁多人

唔會 即場射死佢

運兵車

見到麥迪文諗起佢比Jimmykimmel串

又講多次

長城

都真係幾慘...

高層on9

呢個ryan好戲

好戲d

佢咁走會唔會都好危險

d 鏡頭擺位真係世界級

美軍空軍要來了

雷霆軍天

小兔戰車

麥迪皮而家勁肥
當年幾型

Deadpool2客串嗰時個肥仔look

又要講翻Fury 三架零式換一架tank

Sticky bomb係咩黎

土製炸彈

記得Jackson 係慘死

臨尾攞晒d子彈但唔用

諗起以前細個會將啲電池室落啲襪到當sticky bomb

仲要流哂馬尿

食火星薯仔食到肥

佢未係死得最慘嗰個

生死一刻仲on99咁

有個咁既隊友真係喊三聲

樓梯上一層個兩個隊友

其實點解唔一早搬定子彈

Sniper 比tank 硬爆都睇到好傷心 不過BF 又真係成日攞tank射9死班sniper

黎料

死前對望果下

sinper比人發現位置已經死一大半

原來係你
利申：BF多年fans

好緊張

因為你唔會知道邊到無子彈先

佢地支機槍要不斷換位，一開始就放曬係前面
一轉位會攞唔切

跟本個鐘樓唔岩camp

雞尾酒

火魔

唯一制高點

但你高位係得咁多

如果無tank佢個位除左RPG之類好難硬爆

對面有迫擊炮可以搏

自爆

其實根本炸唔穿Tiger

含團剷READY...

所以目的係爆鏈

斷帶令佢行唔到的話，已經好好。

頭先條友擺錯位

佢地要炸停佢......一部停左ge tank易打好多

人地火魔勁咁多

呢部tiger真係一個好大嘅穿崩位

其實tank 打成市戰好蝕抵

條垃圾攬住啲子彈一齊死？

因為香港人太仁慈

係，但唔爆架野都係堅抽

慘...做曬炮灰..

正，全部冇BLUR到！！

準備團全滅...

SNIPER RAP.....

Sniper

大佬咁人哋真係世界大戰嚟

Jackson

GG

以前啲戲真材實料，正好多

RRRRRRRRRRRRRRRRRR

好想睇廣東話版

佢暴露時間太長了
係咁開槍鬼都見到

掉返個手榴彈出去

唔走連射咁多個
又係搵命換

攬住啲子彈過世

Boom

唔駛廣東話配音掛

Jackson 原來咁靚仔

而家套戲都係因為仁慈先差唔多死哂

本身美軍個面有幾多個
50人加4架坦又係超值

以前有

為Jaskon默哀

好撚慘....

成班on9圍上去架tank到又係睇極都唔明

D人唔識鳩掟hold3 4秒先掟冇仇報

屌你老母仲係做乜鳩

我覺得係型多於靚仔

條coward 攬住d 子彈托咩

要炸停佢 唔停架tank 你無得玩落去

俾你都未必敢hold,驚爆

真
掉手榴彈都係一個

快撚d搵人射死佢

手榴彈果到本身已經停左

唔睇依到

Stanley

猶太佬

使唔使幾個手榴彈，其實一個都夠啦，閂埋門

準備

手槍 vs 坦克

真。唔明點解唔一個人dump

我都唔想睇

R!P!G!

屌

屌你老母

死on9仔

條友當自己中立第三勢力？

屌好燥

辣撚殺

本來呢個唔使死

次次睇親呢到都好嬲

左膠

左膠要大愛包容

仆街仔

屌你老母
成team人比佢累撚死

????wtf

掟頭盔

Upham我屌你老母

敵人都唔殺佢

吓

屌你真係中立國

柒到人地都費事殺佢

做乜鳩呀屌你個西

做乜鳩

嬲

俾把刀我捅撚死條撚樣

真正打仗咁亂
件衫仲要差唔多樣

點撚樣打

豬隊友

係 次次upham都比人屌到仆街

救過佢一命唔殺佢

佢有槍都唔撚用

無撚用 屌佢老母

upham

係佢哋放走嗰個？

當年套戲上畫德國有無譴責醜化德國人

Upham: 好嬲好嬲

重點係重有隊友去救佢

德國人唔care 只要唔吹奏Nazi

垃圾

咁佢隊死條友之前有冇仇口
除左個廢柴好似無同其他人有交流

又會知道條友走咗去邊度喊

RPG射唔爆？

廢到變咗透明

呢套野同deep rising 都好屈機

果架Tiger來㗎

個個年代拍到依個質素真係屈機

人地對呢場戰爭有好深刻既反醒

沙展

Mike

Mike叔

德軍點止50人

如果今時今日拍,就要成個小隊咩人種都要有,再加多幾個女角去平衡返

當年入戲院睇係好震撼

初期50
後面當然唔止

第一隊 呢個係第二隊

女權撚

真，點會無黑人

Mike Pompeo

正面好撚硬就連雪曼tank個d都打唔穿

神演技了

Mike好慘 戰至最後一刻

咁近睇戲呀？

好似打緊cod ww2咁

無敵mode

手動推

我冇機會係戲院睇 就咁電腦睇都好震撼好撚正

條德國佬幾耐落力

Upham勁到兜去後面都冇人知

屌佢老母

Sherman唔係Firefly就咪講啦
當年係蘇聯佬d坦克先可以打正面

Ryan死左未

識隱形

手槍對坦克車

全軍覆沒仲縮

呢套戲開場就係佢老咗諗返起嘅回憶

呢到配埋空軍轟炸真係好撚正

好撚型

屌你而家識出黎執雞

dllm而家先出嚟

依家先殺

尾彩

仲要放走其他人

搶尾刀你老母

屌你upham

放其他人走

屌 收皮啦依家先出黎

終於開槍

upham 覺醒mode

你早少少咁樣咪漫畫冇事囉屌

頭先放走果條撚屌嚟，所以話左膠係呢個世界最垃圾嘅賤種嚟，對呢個世界嘅嘅傷害係不亞於暴政份子，可以講暴政嘅組成其中一環就係左膠

Ryan
好似之後去咗 火星

淨係殺一個

死剩種成場做過咩

Upham 換返brat pitt fury 個角色黎就好

我意思係普通tank支炮都打唔穿 點會比支RPG打得穿

最後死淨果個係邊個？

係咪死淨3個

呢套嘢真係maaterpiece

Earn this
Earn it

仆街upham無死captain死

八人小隊死剩拉賓

去到宜家仲要咁高清

Tom hanks

個個會袋封遺書？

打撚到阿基利斯咁

Yes

正路每次上戰場都會寫定

Upham一個搞死咗差唔多成隊人

因為怕炸傷自己人

持拎住d子彈縮係人地個邊

普通35mm電影菲林解象度大概有6K質素

Team captain會回收dog tag同遺書 屍體等後勤

有d會休假時寫定
出左事軍部會寄

個條河來 ........唔係海

睇住自己友就死都唔救

算唔算白死
一早炸條橋轉個圈就有air force炸返轉頭

見到Matt Damon 就諗起套 Good will hunting

依家睇返套戲係唔係講,
做左膠等前線死晒 自己唔使死,仲可以最後出黎領功攞彩

Ryan 好彩返去做科學家
上埋火星
無浪費成 team 人救佢

軍艦點打到內陸

咁樣生活好大壓力

上火星都要人救

其實果時美國d法例已經要求所有電影/劇除左歷史類都要有唔同人種，以前無人屌，所以好多戲都會揾亞洲人黑人做路人滿足法例。

不過呢套如果依家重拍，應該小隊入面要有黑同亞洲人，之後仲要前線有個女村民幫手，後勤又要有個女軍官

場仗未打完 可能之後死9左呢

CA咪就係

去中國打怪物

戰爭無份對與錯 只有生與死

佢好仆街 偷左人隻飛船自己走
最後仲炸死自己

細個睇唔知翻譯佬個角色有咩用
大個先知暗諷啲左膠害人，對敵人仁慈即係會累死自己友

性別歧視
點解女性唔可以同男性一樣係前線
仲要加搞基

我係美國人呀hi

暴政團體係會毫不猶豫殺死佢地嘅敵人，而佢地嘅敵人就係呢個世界為善嘅人，你冇覺悟殺死暴政，佢地就會殺死你，你變相幫咗佢

因為史實當年未有女兵

抵美國係世界大佬

一team人一定要有個 黑人
要亞洲人就會要 韓仔

木蘭從軍女扮男上陣
你咁係職能歧視

下星期做咩

呢隊根本突擊隊兼援軍嚟。

美國無咩 蘇聯好撚多女sniper

為自由而戰

睇左接近10次
但次次睇親條廢柴左膠軍醫都好撚燥...

支那人好應該深刻反省真正強國嘅偉大

除左個垃圾左膠成隊個個一打十

咁果時真係女兵唔洗上前線既…
但加基情就真係要，隊長同mike

條友真係廢到 拎支槍全場最後一幕先開過一槍

never travel with Matt Damon

Matt Damon次次都要人救

所以5G個重要性好重要
睇呢套同黑鷹
有5G通訊就唔駛成班盲摸摸周圍走

果個德軍係SS黎班友痴線架

唔係翻譯黎咩

完全負戰力.... 因為佢害死幾多隊友

軍醫喺雷達站死咗了

人地文職人員 無上過前線係咁上下

條友唔係講緊開頭登陸咩

睇過hackshaw ridge之後更加覺得呢條友on9

個翻譯佬咁似基沙文既

條友唔係講緊登陸個時咩，佢2小時前留架喎

下套係Funny how

淺灘嚟
軍艦上唔到

又係喎

入左內陸搵人......一早超過哂戰艦可支援範圍

洛列斯

西線德軍打突出部之前都未係頹兵

掩護喎，人地幾時講過叫啲軍艦登陸

有次 Matthew McConaughey 去救佢,仲要害返人

又真係幾似洛利斯
仲要一樣咁廢

條友2小時前回覆，個時唔係講緊登陸咩

下星期四有閃靈Shining
星期日有盜亦有道Goodfellas

登陸之前d船艦有炸 但好似命中率好低

突出部個時都仲有唔少SS喇，仲有啲係東線抽過黎

如果開頭 支艦係可以支援 但當人要登錄就一定要停火 同埋德佬佢地都有大炮打戰艦 所以唔可以太近

我睇錯Cm btw炸岸邊係ok 不過太大威力好易誤傷

同太平洋一樣，德軍啲防禦工事起得太好，唔係支那啲豆腐渣

早排先打完
好撚似

閃靈
諗返起細個喺foxy down閃靈點知down左套AV

Upham 呢

.........你睇下套野年份先......點會係大陸出資

D工事仲要唔完整

Upham存在感低

一樣咁廢

當佢死咗你會開心d

守諾曼第的坦克都幾勁
但好似分散晒唔同角落因為將軍同老婆慶祝生日
到第二日德軍先知奶野 組織反攻 就係尾場個仗

戲份勁多
不過最黑人憎
心目中隊員排行:Tom Hanks>Jackson>猶太佬>拉賓，其他是撚但，最後就係條懦夫

雖然睇左好撚多次，但每一次睇完都好撚沉重，呢個感受越大越明白

隆美爾黎
諾曼第簡直係幾個巧合加埋先成功

真係唔好打仗
上前線d 人永遠係最無辜

呢個真

個劇本矛盾真係痴撚線
thanks係教堂講：我成日諗上戰場每死一個會換返10倍／ 20倍既人命，但點解要為佢一條友而死咁多人
呢幕真係好沉重

睇完呢套想睇埋D Day

我見佢96有個廣告，
有好多唔同電影剪埋一齊，

佢將會係邊個時段逐套播？

一講shining

但以前睇啲紀錄片, 歐洲戰場上投降左既就真係當戰俘 唔殺, 類似係戰場上既道德問題(唔知有無理解錯), that's why 我會有少少明白個時佢地討論殺唔殺德國佬個種矛盾

反恐戰都睇到啦
然後一堆on9仲話要武統

因為英美做左好多假像，fake到德軍以為係另一邊登陸，第二日先反應到原來自己被人fake左

一戰之後大致都有戰爭國際法
所以日本仔比人告咁多戰爭罪行
德國非洲軍幾乎無比人告過

星期四日晚
好多已經播過一次,但又有好多會不斷翻播
例如大白鯊
宜家呢排就 長播羅拔迪尼路啲戲

但e家戰爭唔同哂 大家鬥啪制射飛彈

隆美爾都做唔到啲咩，大部分資源同人力去曬東線，西線法國個海岸又咁長，個大西洋壁壘起左十分一都唔夠人地就登陸

Shining 會唔會cut 走個肥婆

非洲軍有隆美爾睇住，東線SS先恐怖

但希特拉又蠢唔哂
突然心血來潮幾個月前全權比隆美爾搞諾曼第防務
唔係盟軍應該順暢
佢登陸前番德國係因為天氣真係咁啱好差
趁24個鐘番去勸希特拉加強兵力
點知盟軍就呢24個鐘攻擊

東線ss即係咩？

唔好意思冇乜研究，睇完套戲想學下野

不過就算全權俾佢都冇用，冇人冇資源，場扙未打已經輸左一半

睇netflix 二戰史 話個時美國排日得好勁 所以美軍對日軍都差啲, 但當然我覺得日本仔寧死不降太痴線都係原因

東線即係蘇德戰場，ss係黨衛軍，不過上戰場個啲全稱係waffen SS，武裝黨衛軍，呢班友係極度崇拜希特拉同納粹主義，基本上被佢地 俘虜都難逃一死

唔係好鐘意佢d戲播多d dustin hoffman就好 琴日播左克藍瑪

美軍都起碼有人性，你應該睇下有關蘇軍進入東歐嘅記錄片，紅軍啲強姦記錄仲厚過日本仔

所以柏林兵臨城下果陣啲德軍都爭先去西線投降

琴日有播克藍瑪

咦，咁我睇埋Netflix 先
二戰大事記？

所以我覺得全二戰最恐怖係紅軍同日軍德國都仲有國防軍可以中和下，但蘇聯同日本真係

太平洋戰爭太過多文戲
對主角既內心描素太多，睇到半路已經好悶

同雷霆傘兵個對比太大

咁啱係netflix睇緊
事前唔知viutv會播

太平洋我覺得好睇過雷霆傘兵

因為miss的機會好高
而且要近爆先可以發揮炸藥的威力

其實神風個啲真實人數唔多，俾盡真係幾萬人，好多都係被迫，根本唔想做

yes, 集中講戰役多 我覺得唔錯

成套戲敗筆反而係ryan冇返去大後方
因為係軍隊中order is order
Ryan收到呢個order 應該係服從命令
唔係同長官對抗

最恐怖都唔係佢自殺式攻擊，佢拿平民做肉盾進攻先慘

你不殺伯仁
伯仁因你而死

開頭點知空軍幾時出動
空軍同dday c company係分開指令

啲平民仲畀佢地fake,話GI係魔鬼，本身唔洗死都走去自殺

硫磺島，父輩的旗幟我都睇左，以前睇完gantz真人電影再睇硫磺島見到二官和也真係笑左完全估唔到佢連二戰日軍都可以做得咁好

沖繩島啲居民真係好慘睇太平洋第9集就知道

岩岩都係netflix睇完

咁多人喺Netflix睇緊

係咪正係出左1st episode 果套docu?

冇錯，過刻佢守橋個任務已經完左，本身守橋個commander都應該要叫佢走

cls抱住bb果幕

有十集㗎好似

連個b都冇埋

WW2 in colour

要睇埋hilter’s inner circle
講hitler 內閣點樣明爭暗鬥

邊套講蘇聯

烈血追風、男人們的大和號

The Pacific 冇band of brothers 咁正

呢套都係CG架
登陸果度得幾條友跑黎跑去

咁一定要睇埋戰火旗積

兩套係有關連

邊渡謙

同埋Dunkirk

反高潮係steamboat Willie 個德軍竟然返轉頭

不過已經夠上神台之後啲戲呀game呀有親登陸啲鏡頭情節都抄到89成

以前youtube睇個條記錄片好似收左皮，你自己search下 mass rape of east europe 就有一大堆資料，btw 俄羅斯到依家都仲否認紅軍當年有強姦過東歐女性

彩色唔係就係10隻果套？
仲有另一套？

同埋好少講非洲

當時非洲戰線都好重要

唔震撼既戰爭片根本唔叫好睇既戰爭片

個套翻譯名唔係父輩的旗幟咩，定我呢個係支那譯名黎

呢個就為做而做要比upham殺番個人顯示左膠正義

仲有一套： five came back 又係一定要睇

睇親都好期待第一個攞stick bomb但fail果條友

同日本一樣

就係你講果套，我覺得discovery 既NAZI MEGASTRUCTURES 都好睇，有講大西洋壁壘同Normandy

打仗真係唔會講人性

各地片名
中國大陸
父輩的旗幟

香港
戰火旗蹟

臺灣
硫磺島的英雄們

但係個啲係平民黎，有啲仲要係前腳被德國佔領完後腳紅軍就黎

蘇聯入柏林都姦好多

香港個譯名真係唔知jm9

Discovery and national geographic 好多正野

特別係打完仗的士兵
唔會講禮義廉恥

但係人地美軍，英軍，甚至國防軍都冇紅軍呢種mass rape喎

其實最後個封應該係雲迪素封遺書
佢死前叫佢哋手寫一封俾佢老豆
medic幫佢手抄 佢死後tom hanks拎
tom hanks死就佢條嚫拎
封遺書不停傳落去同tom hanks對matt damon講earn it真係一絕

可以話係電影史頭100名片段，前無古人後無來者級別

屌仲有成排彈冇用

條廢柴射咗一粒彈咁大把

俄佬好似淨係拍過Stalingrad

Operation Fortitude，靠吹氣公仔同臨時演員仲有雙面間諜(世界上唯一一個得到納粹德軍同盟軍同時授勳嘅雙面間胡安·普約爾·加西亞)，成功昆到納粹高層落錯注。

資料顯示
美軍德軍都有份強姦德國婦女

俄仔二戰的片都唔多啦

好似係因為蘇聯被德軍佔領有種報復心態同埋佢哋本身係亞洲人生活質素比較落後
去到德國同埋東歐見到一些歐洲面孔女性
引發佢哋獸性
蘇聯人當年沒有自動沖水馬桶

紅軍個度講緊上百萬，德美兩軍先講緊幾千甚至幾百，個嚴重情度完全唔同

好似冇咁密

男人見到女人好正常會產生邪念
就好似而時美軍都有女軍人
女軍人受性騷擾都係時有發生

後無來者